好撚憎啲人約食飯死都要約放題

咁多正既餐廳唔揀
係到要揀放題 仲要係兆萬個啲
又貴又難食

我十次有十一次都係打邊爐

我朋友係一個邊爐撚
每次既開頭都係打邊爐
充滿住煙同嗰堆不變既原生食材
我默默睇住滾起既湯油起油落
我個心情就大起大落
我地既友情冇隨著邊爐而變淡
但係我個胃隨著邊爐而衰弱
朋友啊
點解你要係一個邊爐撚

任叫任食呀嘛，自己鍾意食乜就叫乜，有d人食量大有d人食量細
畫一價錢唔洗煩

問題係呢個價錢係第二到可以食到不少美食了

放題比狗食
正正經經食餐日本嘢咪又一個價

屌 就係打邊爐
放題邊爐勁低質 啲料又差 性價比奇低
自己係屋企打/吉邊仲好

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

仲要冇咁貴囉
班人都冇腦

比放題嘅價，可以食到中上嘅日本嘢啦！

大家食量唔同，口味唔同，埋單時價錢可能有爭拗

但放題你自己鍾意食乜就叫乜又統一價錢

不過我都認同你講法，放題而家又貴又劣

其實出去同唔熟既人打邊爐都幾嘔心
大家洗筷子

中學果陣就鐘意
而家多數約大排檔
又好食又傾到計

放題二百幾蚊咩都有得食有咩唔好
話就話人大左有經濟能力 但你出去散嗌想食返放題個份量可能每人要成千銀
你嗌個雜錦天婦羅得4-5舊已經收你100幾蚊

剩係諗自己 你話食到好西姐
人地都唔撚飽

比錢買難受 又貴又劣 都唔知點解啲人係都要打邊爐同放題

約你班仆街食飯，一個嫌貴，一個話唔啱食，一個又話太遠，個個都麻撚煩。

是撚但旺角打邊爐/放題，諗住總有樣啱你班撚樣食啦，又要嘈話次次都放題，仆街你返屋企食屎啦。

咁唔鐘意其實唔洗次次都出席嘅

我都覺 成鳩日話食放題
食屎咁 好聽咪劃一價
唔好聽根本就想食多啲唔同野食

返屋企仲好食啦戇鳩仔，你就真係食屎大啦
大把平靚正唔撚識揀 就係到話人麻煩 你係咪就係成日衝出黎話要食放題個啲人呀 貪樣樣都有得食啲

出面食野唔夠食咪嗌多個小菜囉 可以嗌單人set自己食自己架姐
巴打平時日日食放題先飽架？

啱呀 又好食又夠飽
話唔夠飽個啲都唔知咩人黎

食好d又係麻鳩煩，有d人亂鳩咁嗌自己想食，又有d瘋狂食唔留比人，到最後碟碟淨返一舊大家未飽都唔好意思夾咁樣，一係唔同口味嗌到成枱餸食唔哂，食得多一齊埋單又無理由要佢夾多D

都預咗每一Group嚟嚟去去都係食個類，真係想食其他寧願開新局

放題大家食幾多都係一個價，最憎要夾錢請啲大食怪食飯

如果太多人放題係最好
因為各有各食唔洗就人
例如如果有人唔食得生冷野 你又約去食壽司咁點得

不過人唔多既話 就好心唔好食放題啦

好撚柒 扮乜9

約fd食飯志不在野食啦下話
都係想搵個地方坐得耐又可以食得耐聯誼下姐

咁食咩

都係志在搵間野坐低傾下計多

係囉，志在揾啲野咬下吹下水

食放題唔緊要
兆萬
你朋友是狗?

真心睇完打左個冷震

唔係好fd冇乜野傾果d我都會支持約任食...

邊爐神教

300蚊內問心邊度有食得飽又唔差既日本餐??
雖則我個人唔係太好放題, 但又咪撚講到好多選擇先得架

係好過自助餐, 自助餐十幾條友輪流出去食, 得番甜品時間叫齊人, 傾條毛咩

無人回

唔算太FRD直情唔出TIM啦

想食多啲唔同野食有咩問題

去MK食放題D人唔知係咪弱智

又貴又唔好坐又難食

尷文黎講好深印象

你食開成千蚊嗰啲？300蚊內有好多喎

放題都算
兆萬

兆萬所有餐廳都唔會去

三舊水咪最多食一SET 五點刺身拼盤或者"高級"壽司一SET, 老實講陪老婆食咪佢半份咪飽囉, 一支公食一份真心唔飽

去普通日式餐廳食百幾蚊都有好食嘅set喇喎加多個壽司都夠而且係好食
你食開好高級+貴？

原生

native species？

真心貴撚到七彩

百幾蚊午餐都未必得啦
真心求介紹

樓主無窮閪frd姐
同個班人去親d單點餐廳
想叫多個餸都難
成撚日怕貴
好心就未撚出街食飯啦屌

講咁耐，又話有好多又話好普通
但一間都講唔出

放題大部分係劣食嚟喎🤔

你真心？日式餐廳咋喎，唔係Omakase喎

熟既大家筷子就冇問題

約放題咪勝在時間夠長又可以keep住叫小量食物+酒任飲囉

喺香港要揾間傾三四個鐘都唔會有人黑你面嘅餐廳你估易咩

同fd食飯都係為吹水啫，食物質素是撚但啦，橫掂次次食完都唔係好記得自己食過啲乜

兆萬個啲咁普通價錢都叫貴

唔覺得你去啲餐廳會有幾正

大XX個堆二百幾有啦 你二百幾蚊食乜鳩高質日本野呀
放題又多款 食幾個炸物同串燒都兩舊啦
日本野整係壽司咩

一間得散叫, 三舊水叫得幾多碟
一間就無SUSHI 刺身, 比條毛咩

其實食任食
用同一個價錢可以食到更好食嘅嘢
不過好多時啲人懶
又或者真係太多人普通餐廳好難連位
就會無腦去咗放題先
間中都無嘢但次次都係就唔會出席

下田中係叫set架喎雖然有散叫
你食開咩高級日式餐廳呀

仲有佢壽司size係正常2倍而且質素係唔錯

老老實實, 而家香港地
食晚餐日式又好少少既又真係都食都七八成飽就真係四五舊走唔甩架嘞
兩三個FRD當然無乜所謂, 但一村十條友既聚會唔係人人都願意架嘞

放題200 幾蚊一個人，攞去食元氣都可以食到飽啦

放題得壽司同刺身咩 食飯食飽咋

同意

又貴

咁樣已經$276
你食得飽

最主要係唔撚洗煩 想食咩就咩 唔洗就住就住 比錢又方便 傾偈又舒服 放題邊爐燒肉都有好野有貴野 睇你比唔比得起姐 你去洲際食個蒲飛都爭好遠啦

推到熊貓睇到

係窮啊 仆街

坐得耐吖嘛 平時啲餐廳你坐耐啲都畀人眼望望

依家d普通日本野食個omakase 都3xx

香港食日本野食刺身最唔抵 又貴又唔會高質

放題2百零蚊3百有找已經落得肚
去日本野鋪頭一個set都百幾2百仲要唔飽
食完仲要趕你走咁想坐耐d都無

你提議唔得？

2百零蚊可以食到咩日本美食仲要可以坐咁耐

其實我覺得約放題係最公平最均真，唔使諗邊個俾多啲邊個夾少啲，有啲人係汽水怪飲十幾杯，又唔使就住叫，又可以叫多啲唔同嘅嘢食

我以前都好鍾意食 但有一次見到個廚房佬切完碟魚生放喺垃圾桶蓋上面再serve人 我就從此都唔敢食

唔認同 成班人梗有唔同口味
依個話想食日本野 果個又話西餐
最重要係 每個人食量唔同
你或者食20件壽司就飽 但佢又要50件先飽
仲要有人叫d貴夾唔飽既野 我又唔想食
你話要開酒 但佢又話揸車唔飲
去到埋單就有數拗啦

不如食放題 食多食少 你飲唔飲酒都唔關我事
大家都係俾咁多錢

要食扒
jer jer聲

已經同哂提議去兆萬食飯既朋友絕交

睇到喇

食放題係窮人心態，完。

樓上好多人過呢心放題既價錢食到中上日本菜
有冇推介
我去普通居酒屋叫板海膽都150up
食兩版都已經300
我唔係質疑
我只係想知有咩地方用差不多既價錢又食得飽

下次你約咪得

以前一班人間中嘅聚會係興唱k
唔知幾時開始變咗放題

正解
由其是係遇著d口話無所謂到食果陣就意見多多既柒碌

因為啲人麻撚煩囉
個一兩杯野飲 白飯都要計 cls

下！！！？

乜你地飲酒唔係分單架咩

如果有人飲3杯酒
你只飲左一杯

計人頭你咪要比埋佢果份？
你咪請佢飲？

之前都有嘗過，但每次食完埋單比食放題仲貴成倍
所以放棄左，都係食任食算

你話出去飲野一杯杯嘅 就話每人俾自己個份姐

食飯飲一兩枝啤酒都要計 大家除返開咪個少少 請咪請
最經典有個人係去大排檔叫多碗白飯都要逐個計
勁on9

鍾意約樓上cafe
可以一班fd傾到收舖

會唔會係問你地班撚樣想食咩
一啲就無所謂，一啲就唔出聲
200蚊任食邊爐，方便實惠
最後想問樓主有冇比過意見，出過聲先

介紹下，同等份量wor

田中價錢都係正常既2倍又唔講？ 佢一碟三文魚壽司=元氣兩碟既價錢 講真日本野200幾又要飽真係放題 如果唔係就局住要叫飯食

但有時有d仆街好撚鍾意話冇一百蚊紙得五百蚊
出到去先俾返我
但出到去條撚樣會唔記得或扮唔記得
之後再追佢會話依家邊到有得唱呀差住先
屌佢老母

以後再食任食就絕交！

我唔想食個d你又叫 你唔夠飽又要幫你份錢

好尷尬...

唔明約食飯點解一定要放題 邊爐 乜乜乜
唔可以求其嗌幾個餸食飯
屌你老母 以前每次係Grp都會即刻反對 講多兩講又話就下人 我屌你老母 我狗嚟嘅？
所以依加Join少d好過

茶記點坐多人 仲要坐幾個鐘
大排檔就得不過肚屙機會大好多
至於屋企...先唔講有無咁大間屋
又要煮/外賣 又要執屋執手尾

雖然肉都唔會高質得去邊
但係咁叫丸 平時冇食過咁

我不允許你咁樣侮辱啲狗

仲有話要食呢d就一係食好d 又俾人屌 都癡撚線

咁睇你食咩架啫 你想食放題既cheap 雞刺身食飽咁我冇野講啦，我去元氣又唔係想食刺身飽

元氣咪一樣cheap

咁可能因為我就算放題都淨係食日本野，每個人唔同啫

我想帶出既係攞錢去食放題cheap 雞質素，不如去食元氣靚少少

講緊對比放題啲質素貴唔知咩，我想帶出既係我寧願攞200幾去食元氣囉

香港地 做乜都係用錢去堆積架啦

講真淨係攞200 幾全部去食炸蝦卷我都願意真係好正

放暑假返到香港決定落機就沖去食

自動餐

放題

以前好鐘意，後來發覺好垃圾，而家無乜再食

放題有咩氣氛

其實無純貪方便 坐得耐 任食任飲

屌你老母 見一個block一個

單點都算
仲要有時叫碟嘢 好似拼盤咁啦
我叫咗碟諗住大家些牙食
佢地都話好我先落單
其實都唔貴 120左右除返8條友
屌你老母硬係有兩三忽然反口話唔食唔啦
但最後又食咗無夾錢嘅垃圾

放題已經劣食...仲要係兆萬

果d人點做fd

已經疏遠咗 一早話唔食都算
啲嘢食嚟齊先話唔夾又走去食先火滾

食大量屎
你叻叻豬囉
不如你介紹返
又好食又平嘅放題嚟聽下

例子呢？唔好鳩up
留意翻二百三你連爆丼屋/元氣都食唔起

咁唔關放題事啦，食乜都會
呢d fd唔要都擺

我無惡意唔好一黎就咁樣
但我食開屎想聽下有咩差唔多價值又食得飽既日本餐廳

其實貪放題同打邊爐可以坐兩個鐘傾下計

成日見到班on9話二百幾蚊食到又飽又好食既日本野

放題又坐二個鐘 又飲又食 種類又多

間唔中去幾正

我慣性會早一日講定食飯要帶幾多錢去，同埋會係食之前收晒錢先，所以未試過有人走到我數

挑走啲蟲照俾客食

但係其中一條友一個人食兩份，你會唔會甘心幫佢俾埋呢？定係要佢夾大份啲？

洗鬼理佢 見到佢講食屎就知係死撐
根本大家都係局住食放題 拉平均性格比最好個幾個選擇之一 又話有質素又差唔多價錢 開善堂咩
就係唔想再食放題先問佢呀嘛 佢死要駁又講唔出

叫佢夾大份

但係唔係個個都會肯㗎，實有人會話:個個都有份食點解要我夾大价啲丫，你數住我食幾多丫，見你地唔食擺係度，我幫手清埋去姐，幫大家執手尾都要嘔大份㗎

試過去前講定幾錢，佢都可以唔預定，話得大紙
屌你得大紙點解唔可以幫我俾住先

主要係覺得放題通常都得2個鐘食唔夠時間傾計
出左黎做野之後難得約齊人出黎食飯會想去d舒服可以坐得耐既地方食，盡興d
就算大排檔都唔會放題，打邊爐都去散嗌唔限時果d

好撚煩呀

呢個咪唔食放題嘅問題丫

要劃一價錢好簡單啫，一張單除返開咁多份囉

放題 邊爐 雞煲 Pizza 約食飯四寶

你比建議人囉
做咩啫

試過約4 5個frd出黎聚會 有條友提議不如食魚蛋粉果啲

放題夠多選擇 一大班人最適合
平時一大班人食餐廳個個都要食下場

d 香港人唔係自助餐 打邊爐 就 放題 架喎

最憎d撚樣又唔自己帶頭約，問食咩又話冇所謂，最後又要上連登係背後阿吱阿咗

咁我身邊啲人都幾好，佢如果想食多啲or唔夠飽，佢會單獨嗌一份俾自己，埋單再自己俾番

我都會咁做，因為我食好撚多野

身邊班 fd 又係咁，出黎食飯都係任食火煱同 buffet， 話抵食。
真係好燃憎“抵食”黎形容食物。
食野應該只分“好食”同“唔好食”
世界咁大有咁多野食，點解只食呢兩樣垃圾。

$200 食日本餐廳 除咗狂食麵 真係有可能飽？

躝啦 本土撚 我而家代中國屌鳩你呀
煩唔煩呀

夠薑絕食啦 係度叫春

一般都係你d仆街仔會嚴3嚴4
呢樣唔得個樣唔食
叫你想，你又唔撚出聲啦
屌你返屋企啦

係香港其實多人gathering食飯好貴，因為大家屋企細唔可以聚會，所以一多人基本上得幾個choice

1. 放題
2. 邊爐
3. Party room
4. K buffet

然後，大家又已經習慣左食完飯又去食個糖水...所以宜家約朋友食晚飯嘅話，真係三，四百走唔甩

如果唔係熱會大掛檔, 食茶樓小菜

浪費錢

約親都譚仔
好耐冇放題

我寧願放題 都唔要打邊爐

做過搞手就知好似你呢啲仆街最撚煩
又翹埋雙手等人搞 又要厭三厭四
咁撚叻就自己搵間 全部人都滿意嘅

任食呀嘛
有d 人唔抵得人地食得多自己食得少 又要計

大喜屋果d都算中等食得落掛
唔叫超好食
但呢個價錢我覺得算係咁

放題幾好呀
想狂食刺身又得
食其他熱野又有
又有啤酒飲又可以坐低傾
夾數又易

兩三百蚊食到乜撚野中上日本野呀 仲要係市區晚餐喎 唔係元朗荃灣大埔

千兩 穴呢類嗌多兩舊壽司都無左

要我食元氣不如去大喜屋算

要食高質日本野就lunch omakase最抵

放題最憎係坐得逼

我自己鍾意西餐多d

300食到飽
mr steak 果d主菜 加沙律甜品湯包任食

出社會做野前就話飽肚行先

其實要坐得耐 一大班人 由奇係男仔大食啲 都係放題 打邊爐嫁啦 一係就大排

食飯唔飽 講經咩

屋企大餐
麻雀枱
大細枱布
邊邊
刺身
pizza
大舊肉

講緊放題果隻飽到嘔呀

正常一個人 前菜餐包湯主菜甜品野飲咩都飽啦

任食冇顧慮 坐得耐傾下偈
呢啲都係邊爐同放題先有嘅優點

好似我早幾日同2個朋友食泰國嘢咁
埋單每位220
其實都幾貴下 仲要一個鐘就食完
都冇得傾好耐偈

利申我又真係好鍾意打邊爐同放題

對住你班食唔飽既唔揀放題仲可以揀乜

行去女人街啦大把平既飽肚日本餐廳

其實放題都唔緊要 唔好食旺角個啲狗也不屌就得

你去食日本餐廳，唔叫A5和牛，海膽，大拖羅呢啲貴價野，叫翻放題啲野會叫到一人成千銀？自問食野都算多，唔鳩叫貴價野嘅話，300幾400都好夠食喎

咁人地食得飽，我食唔到好西，佢都淨係諗自己啫

牛一

咁啊
Face time 當約咗囉

扮咩旺角事啊
根本連登仔見到放題兩個宇就屌咗先
但講真嘅 香港又真係間間放題都係差嘅

睇咩鋪頭 嫌得放題cheap既去食散嗌都會搵返高質少少既日本鋪啦 人均1000真係唔出奇仲要只係岩岩夠飽
你話去返同d放題差唔多質素既日本鋪
咁3-400埋單都應該問題唔大

狗也不屌 d放題既質素好似狗屎咁

因為我班fd入面一個好鐘意遲一個鐘
無理由要我地成班唔叫野食係到等佢一個鐘
所以就食放題
有次佢得返半個鐘食

通常約喺其中一個屋企bbq 唔夠再打電話叫外賣一齊食

一大班over4個以上都係送題，打邊爐，BBQ 有咩提議... 冇提議... 咪自在搵個地方吹下水 如果得幾條友就會選下餐廳去食

我識有條友食量勁食野又快
唔同佢去任叫任食個類餐廳真係唔得掂

仲有d死cheap精約親都話要平平平屌你老母去7仔買三文治食算啦

飯局五大
1. 放題
2. 邊爐
3. 雞煲
4. 打冷
5. Pizza炸雞

我屌你老母

其實係有麻煩撚所以先食放題解決姐
單點戈d又話貴 一係就話唔岩食
問佢食咩又唔肯諗

當然仲有d極品d嘅
朋友話佢有次同一大班朋友食飯
埋單戈陣有條友話有碟野佢淨係食左一舊
所以戈碟野佢淨係會比番一舊嘅錢

乜都唔食得
建議你唔好約喇 單機算啦

大排檔好撚嘈喎 點傾計
一個餸都八十幾九十蚊 貴到

放題唔緊要，係兆萬放題先仆街

下下打邊爐真係好難頂 不過人多又有人budget細嘅時候，揀任食真係無食㗎喎…

而家d散叫嘅邊，一碟牛都3舊幾。如果有d懶健康嘅叫多兩籃菜，閒閒哋人頭4~500。
西餐嘅，整個platter加碟翼，再加隻豬手/加條rib，人手一杯野飲，又係3~400/人。
日本菜，d frd叫得刺身你都預又係幾舊先走得。韓國野淨係一人一份都百到尾，未計酒水。
中菜，去北京樓叫鴨，食兩塊火腿又幾舊。
上面咁多都重未計下場糖水/飲酒

其實都真係任食/大排檔先係2舊幾落到樓又唔洗再搵下一場

想做潮文？

呢樣真
成班fd會想搵可以坐耐d

一樣有咁既fd
收工跨區去食間碟頭飯 半個鐘食完
車程仲耐過用餐時間
之後每次只會約放題/邊爐 最低限度食兩粒鐘

上次聽個fd介紹間印度野
7個人食 埋單平均250
完全唔知食左d咩 有人又唔岩食 食兩啖
有人就食極唔飽仲想叫 被人阻止左
成餐飯尷尷尬尬

你唔係想食靚野 又去一般日本餐廳叫返放題野
咁不如放題
你唔係以為散叫質素就一定高嘛？
散叫300-400個質素其實同200零既放題差唔多

抒情手法低劣
類比手法勉強
0分

唔用payme嘅垃圾唔該絕交

淨係識屌
又唔建議下

仲唱K
自己開個Youtube唱都得啦
做乜要畀錢聽嘈音

會唔會太睇得起香港日本餐廳 放題個價出去食 隨時只係叫到一個井飯 以味道中上黎計

你講可以2百幾蚊散叫到放題量果D日本餐廳根本唔係中上級數而都係差唔多既垃圾野黎

中下級數既元氣 要食到飽都要接近2舊水啦 我不如比多少少食放題唔洗計住計住

我舉個例 中環果D中上既壽司鋪 中午一個SET都貴過放題 雖然真係好食但真係好貴

傻仔先食呢啲 生勾勾 食蟲食大腸桿菌加舊凍飯
一盒仔半百以上

食放題邊爐係維持各種仆街嘅利益下最好嘅solution

出街食飯幾舊水基本架啦 好少少到500up

姐係你地都年輕30歲之後約食飯好難再放題

係香港，起碼要一千兩個人既日本野先叫做ok啦

幾舊水可以有咩好野食

口腔期係咁，無法

屌我最憎呢啲on仔
以後唔會叫佢出黎食飯

其實放題幾好 想食咩自己嗌唔洗問問問食唔食
你話環境唔好又逼 睇你揀咩時候食既姐
大把放題食成兩個幾鐘 慢慢坐又唔洗搏老命
有時上司老細請食飯 揀間高檔少少又唔洗比人話度縮 大家又食得開心盡情嗌 唔洗就住就住
咪以為同朋友食飯去食呀啦卡就叫好
埋單每人5舊至1000 個個飲撚完酒一係無人敢埋單一係爭撚住比 幾撚麻煩
食放題唔同啦 侍應：last order麻煩埋一埋單先
：位位xxx
搞撚掂。

同唔太熟果啲食任食先正
食其他呢個又話食唔飽，果個又話邊個食多左
屌，任嗌唔洗煩

熟果啲就食乜都得啦

咁叻，下次你做搞手囉
咪可以決定食邊間餐廳囉

一陣嗰個唔食牛
呢個唔食海鮮
嗰個怕生冷野
辣又話食唔到

最後一係搞唔成，一係幾丁友

圍威喂食乜都冇所謂啦，一係就去飲野

要享受餐廳兩三個人去就易搵位，人多點搵？

呢啲食飯係聚會
食咩唔重要，重要嘅係同班firends 維繫
真係想食好嘢
就有幾個鐵膽飯腳一齊食啦

人愈大，關係愈難維繫
食飯只係一個借口啫

一嚟，係唔鳩叫貴野，唔代表唔叫貴野。
二嚟，我都無話叫翻放題野，只係話唔鳩叫貴野。(主要回應話散叫要每人1000蚊)
三嚟，就算叫翻放題野，質素都高好多。
四嚟，邊個話唔叫貴野就一定唔靚？叫個三文魚腩刺身已經差好遠。而且你仲要拎200零嘅放題比

二嚟果個，我最早果段講錯。我意思係非貴價野，唔係想話真係放題見到嘅款式

屌你老母 block 9左你先

大個左都好少見大家，咪去個地方可以坐耐d，傾耐d，都唔係食野多，只係用食e個方法去拉近翻身邊的人

其實約大班人去任食係最公平收費又透明既飯局。。。。

一班水食飯吹水緊係任食爽啦
要食身質素自己出去食啦

呢D人才,點解會有朋友

放題真心好喎，乜撚都有，唔會樣樣都唔岩食掛。
雖然野食垃圾d

因為個個一樣價，唔洗煩，又乜撚都有，唔會有人話唔食呢樣個樣

反而而家一班人會去九龍城食泰國嘢
用放題嘅錢 都可以叫曬酒
+人人食到飽

BBG

放題2百幾唔算貴喎。 你話二百幾出去散叫。 係得 但好難飽囉。 同埋好難叫到咁多款黎食。 放題食親都2-30樣野。
出去散叫。要幾錢先埋到單。

成日聽人講話放題唔低食 情願出去散叫質素重高。 講到好似自己食家咁。 散叫又要質素高又要價錢平。 你食屎啦。

到時唔食放題，人哋食多啲，你夾錢嗰時咪又係牙咁聲

好彩我啲fd乜都岩食，大排檔歐陸菜邊爐放題

係囉 唔明做咩上面係咁拗放題垃圾 散叫好食 又話要食高質野
放題咪同fd聚會
想食高質野咪同伴侶/兩老食囉
聚會都係想有d野食下 飲下野 傾下計
唔通同fd聚會想拎6、700出黎食咩

其實放題都係限時ga wo

耐唔使咪ok 食下其他都得架姐 又唔係食呢啲野先叫約食飯 去下cafe咪幾好

放題嘅宗旨唔係本來就係想每樣都食d咩

我BBG上左熱門叻叻

我係仼食牛扒

重點係放題乜都有，而且可以比你地坐足兩個鐘

你鐘意食pizza 佢鐘意食魚生
我鐘意食串燒
放題咪撚煩

因為香港人個壞習慣係講量，唔講質，講貴就度度都貴，所以要食返夠本，問題係任食嘅嘢又點會俾靚嘢你，你估日本咩，幾平都係好食嘅

所以我想知佢地講既幾百蚊存唔存在

睇咁耐發現咁支持放題既人應該真係好大食
其實有啲貴價放題都成400-500
我同朋友去食好啲既餐廳除開都差唔多
真係唔會揀放題

我都好憎

利申做緊放題
好彩唔係兆萬果啲

有冇邊間放題係好少少架

我反而唔鐘意打邊爐，全部野白烚

放題可以坐耐啲同朋友吹水吹耐啲姐 是但搵間餐廳食完人地仲唔即刻趕你走咩

你知唔知咩叫壽司

好彩d fd鍾意食自助餐

8點鐘 有骨氣

大排擋
茶記叫餸食飯

其實真係幾怕 fd 約限時任食(無論放題燒肉邊爐雞煲)，因為我食嘢慢，又想吹水。

次次呢頭夾舊熱辣辣趙緊，果頭又嚟件刺身，同時劃緊下一張單，轉頭又話枱面無位，啲牛肉已經幫大家放哂落去，10秒食得自己夾...... 屌

所以我係做開搞手，自己畀建議出嚟，除非班人好唔熟就可能照食呢類，要吹水一定揀返食其他。搵開餐廳知道其實大把選擇，未計日式，起碼仲有德美意法韓，雙牙，(星馬泰)，(印巴)，咁最少有其他機會吖！就算日式，都有拉麵/串炸嘅專門店，唔使下下食到放題。

問題係唔慣暴飲暴食既人，做乜要比呢個價錢賠葬

咁都係多啲唔同既屎

我個fd 叫我去中式點心放題$150＋。

問題係，半時我去添好運，$60都食到我飽到行唔郁，又好食。我比多$100蚊，食唔落、行唔郁，咁辛苦為乜？

咁你細食人地食得多你又會覺得泄底

結果就係：一樣要賠葬

放題事少，去旅行事大。全程食食食，行遠兩步睇吓嘢就話辛苦，要搭的士

屌你老母五毛狗

其實搞gathering真係好撚難。
呢個又話唔食呢樣，果個又話唔食果樣。依家連放題都ban埋。
屌你，成班人自己買餸煮鴉笨

咁咪唔好約佢地囉

放題一樣：亂叫一通，好食比人食哂，唔好食就無人掂，無人認頭。

之後就迫人猜輸食，仲折墮。

同樣咁多錢，點解唔選擇食一樣好野，而要食十樣垃圾呢

同意， 譚仔食碗麵，唔飽咪自己再去掃街

香港人， 有幾可有機會覺得餓，更加唔好話餓死

我以為自己開post添

你覺得某樣食物係好野，其他人未必覺得好
例如海膽壽司，我唔食你又想食，咁叫唔叫好？

食開屎就唔好周圍講啦
利申由佢第一間鋪係元朗大球場果邊開始幫襯到佢頂左比人

但放題往往有限時，食到走難咁……

問題係放題真係無一樣野好食，點解要齊齊食屎

閒閒哋都兩個鐘、三個鐘、四個鐘，有啲甚至六個鐘
你點食可以食到走難咁

兩個鐘就一定有，兩個鐘都唔夠用睇嚟大家既關係都應該幾親密

都係個句，大家口味唔同

放題都叫多選擇，全部都唔啱你不如唔好去個次飯局

好笑？

上次粥底火鍋兩小時，全程熟咗就食，啲職員提你仲有幾多分鐘~

另外放題都係咁

ok呀反正喺連登係唔會有餐廳係好食

size係正常兩倍果舊唔係壽司來

中式點心唔洗放題啦 多餘
不過添好運都要食人均100

做搞手果個先最難
想去散叫嘢食 實煩到仆街

成班人總有人會咁講...
「我唔食辣 唔食生嘢 唔食牛 唔食海鮮
我夠飽 我未夠飽 我要飲酒 唔飲酒 唔飲凍嘢
好難食 唔抵食 無諗過咁貴
平均咁除人頭埋單唔公平 我無飲酒唔洗夾酒錢...」

屌 有聲
淨係同某啲朋友先可以散叫 知佢地唔煩

連元氣都食唔到,點食中上日本野
元氣叫幾碟刺身幾碟壽司已過200
你叫足200蚊壽司都唔知d飯塞唔塞得飽你
女人應該冇問題,男人就未必得